入元朗行山，最低限度要帶行山杖

講完

推！

decathlon 64蚊